忙下去 捱下去

但一不小心總記起你

可能你仲未夠忙呢

靜啦屌

靜啦屌你呀浮雲

駁唔到

夠鐘心死了

想你了

個人經驗

冇話刻意忘記 忙mid term, quiz , project 但某日發現巳冇再諗起呢個lol

，你就好

我都係

已經不能做朋友

但係一忙完......

忙係唔會完架

同埋一排之後都淡左啦 又話唔定有new target

邊有咁多new target

一樣 ，愛過點做

new target幾時出現

夠鐘....忘記她

咁又唔係話一定要有new target

努力充實下自己都好過waste time on一段沒有結果意思的苦戀

abc

我偽咋

首先要俾到自己一個理由下決心離開
諗唔到...

發夢嗰陣

理由? hmmm我既係 等咁耐都唔主動即係唔/唔夠鍾意我la

then why can't I give the chance to others who likes me even more and willing to pay efforts on me??

最心痛是 愛得太遲

Ching睇得咁開嘅
我自問就做唔到了

曾以為自己永遠唔move on

但最後自己終於愛自己多d, 唔想再自虐沈淪幻想

To let go is to rescue yourself

為下段愛戀吸收陽光

我個心痛到仆街
分左手之後 最後送比佢既生日禮物 佢仲要托人比番錢我

想著那一天會有人代替 讓我不再想念你

一樣，不過首先有人對我有興趣

我會發著呆

咁佢都幾有品

無架啦 無架啦 想同你無拖欠

都明既

我有送佢有收都係冇用 愈行愈遠
但我去旅行都仲會寄張明信片同手信俾佢

ching放過自己啦，不過佢用左你又會諗好多

然後忘記你

接著緊緊閉上眼

佢今日同我講咩 你唔收錢 我唔會收份禮
我講左句 唔要就掉左佢啦 咁婆媽
我地最後一餐飯 仲要佢話請我 因為之前我又送野比佢
食完 我一早偷偷地塞左張五百入佢袋
無錢 學咩人請食飯
你個銀包 爛左 我睇過眼先買比你姐
我知你依家因爲屋企既事 一定好煩
我嬲到 block左佢啦 佢咁做咩意思

散左仲食飯

忘記唔到架 越係同自己講要去忘記
咪越係提自己記起
不如換個心態面對 得閒諗起咪笑下自己囉

有時諗返起 我都會唔開心
聽下歌 唔開心完 咪笑下自己點解咁on9

我太愛了 分手後做不了朋友

佢生日啊嘛 過左成年無見過啦
佢話食飯only t

應該係想我死心 一見到我 都有少少西面咁

靜啦屌b

一樣

其實都係，忘不了

生日又點，有必要？

靜啦仆街

hib

.識做啦

屌

要活得比佢好 先覺得生存係有意義

已經好過之前

加油好廢 但要為自己而活啊 比心機

佢已經唔聽我電話唔覆我wtp
係咪已完

錫啖先

加油啦，去個旅行

愛你

走開

我認得你，儲緊錢

放手

分左手幾耐啊

都有年半

加油

又認得我？
未出黎做野咩

我圈子細，雖然呢排都忙
唯有搵d 有用小小既班報下進修下

一黎個人多d 野做有目標冇咁易亂唸

謝謝你

應該快架啦

ching你報左啲咩

一齊喊

學日文啊

叻

個po有聲 唱左出黎

但一不小心 總記起你

有仔未

留名

其實進修英文會有用d
不過日文可以當下興趣咁

樓主一個人平時有咩搞？
一個人真係要搵多d 野做先得

大家都好唔小心

有你老母

上網Hea, 好廢

一睇就知你係痴漢

有興趣 巴打喺邊學

屌
你開啲po同我啲標題差不多

工聯會啊我
試下囉12 堂先五百蚊

平喎

同類

開始上堂未呀 教成點

雖然覺得自己成日叫春好煩
但係又忍唔住

間唔時叫下

少左好多喇

未開始啊

我見工聯會就幾個日文班都係月尾先開始，仲有得報啊而家